### CTAN 镜像使用帮助
CTAN (The Comprehensive TeX Archive Network) 镜像源可以使用 TeX Live 管理器 `tlmgr` 更改。

在命令行中执行
``` none
tlmgr option repository http://mirrors.uestc.cn/CTAN/systems/texlive/tlnet
```

即可永久更改镜像源。

如果只需要临时切换，可以用如下命令：
``` none
tlmgr update --all --repository http://mirrors.uestc.cn/CTAN/systems/texlive/tlnet
```

其中的 `update --all` 指令可根据需要修改。